=.=

-.-

你幾時死呀 屌你老母

你死先呀食屎狗

羊仔冇人理